黑洞，咁白洞呢？

黑洞，咁白洞呢？

唔撚知呀！屌你老母

叫我呀？